覺唔覺「學民仔雲佩斯」最仆街既唔係投共

而係自己偷偷投共，有著數唔叫埋其他學民仔一齊投共

同意 正仆街 獨食難fat fat 呀

獨食仆街死

政界Van persie

Owen

邊個

DETAILS?

利申: 無跟開

M

只許民主黨要真俊華
不許學民仔食奶粉?

投共要旗幟鮮明地拉大隊

搵食啫 犯法呀？

同意 自私食嘅人要冚家剷

其他學民生心諗我夠想投共 但無門路咋 豬狗不如雲佩斯唔關照兄弟 真係太賓周太仆街 冚家剷行為

冇剷地慶祝已經好好